其實今屆立法會所有問題只源於一個人

白頭忠

班垃圾飯民要怪只能怪白頭忠，班建制共狗做嘅嘢以佢地立場係好正常

傻閪白頭佬

白頭忠靜靜留下負評

梁耀宗唔柒
係唔係就會冇DQ?